今日記得出去遊行呀！！唔遊冇得遊，向暴力說不！

理性和平非暴力

真係好唔和平理性

今天我………

畀d掌聲自己

聽日要番工呀仆街

上年旺角仲未柒夠

俾左掌聲未？

XXXX，正式啟動！